【黑芯口罩】郵差已派338萬CuMask 餘下350萬料6.15起憑身份證領取

狗也不屌

咁撚耐先見過一個廢伯戴
真係好撚似戴個阿婆底褲係塊面度
仲要係公園見到班 垃圾係度賭博
9個唔戴一個阿婆口罩

現實一日得33個人會戴

我見唔少鬼佬戴

間唔中見到一個藍屍廢老戴，祝早登仙境

公司好多廢坑戴

戴咗唔中肺炎都肺癌死

打死都唔戴
而家百零蚊有一盒口罩

得啲菲傭戴

餘下350萬，本身唔拎，之後都唔會拎啦

行轉跑馬地，其實唔少人用緊
有鬼佬一家、後生支那、紋身中女

所有大陸黎香港讀大學，既大陸學生都有。 咁都仲有咁多

好想知300萬個拎完當底褲著咩

2個星期以黎, 只係見過3個人用, 南亞人、支那蝗同鬼佬